@online{SparkWiki,
	author = {{Wikipedia}},
	title  = {Apache Spark},
	year = 2018,
	month = 03,
	day =01,
	url    = {https://de.wikipedia.org/wiki/Apache_Spark},
	urldate = {2018-07-04}
}

@online{Spark,
	author = {{Apache Software Foundation}},
	title  = {Apache Spark},
	year = 2018,
	month = 07,
	day =04,
	url    = {https://spark.apache.org/},
	urldate = {2018-07-04}
}

@online{Python,
	author = {{Wikipedia}},
	title  = {Python (Programmiersprache)},
	year = 2016,
	month = 12,
	day =08,
	url    = {https://de.wikipedia.org/wiki/Python_(Programmiersprache)},
	urldate = {2016-12-19}
}

@online{SQLite,
	author = {{switchplus.ch}},
	title  = {Was ist SQLite?},
	year = 2017,
	month = 05,
	day = 15,
	url    = {https://switchie.ch/was-ist-sqlite/},
	urldate = {2018-05-14}
}

@online{Pandas,
	author = {{Wes McKinney and PyData Development Team}},
	title  = {The pandas project},
	year = 2001,
	month = 01,
	day = 01,
	url    = {https://pandas.pydata.org/index.html},
	urldate = {2018-10-02}
}

@online{SciPy,
	author = {{E. Jones, T. Oliphant, P. Peterson and others}},
	title  = {SciPy: Open source scientific tools for Python},
	year = 2001,
	month = 01,
	day = 01,
	url    = {http://www.scipy.org/},
	urldate = {2018-05-14}
}

@article{scikit-learn,
	author={{F. Pedregosa, G. Varoquaux, A. Gramfort, V. Michel,
         		B. Thirion,  O. Grisel, M. Blondel, P. Prettenhofer, 
         		R. Weiss, V. Dubourg, J. Vanderplas, A. Passos,	
         		D. Cournapeau, M. Brucher, M. Perrot and E. Duchesnay}},
	journal={Journal of Machine Learning Research},
 	title={Scikit-learn: Machine Learning in {P}ython},
 	volume={12},
	pages={2825--2830},
 	year={2011}
}

@online{keras,
 	title={Keras},
  	author={{F. Chollet and others}},
  	year={2015},
  	url={https://keras.io}
}

@online{jaai,
 	title={JAAI},
  	author={{JAAI}},
  	year={2018},
  	url={https://jaai.de/}
}

@online{WikiNeuron,
	author = {Wikipedia},
	title  = {Künstliches Neuron},
	year = 2018,
	month = 05,
	day =03,
	url    = {https://de.wikipedia.org/wiki/Künstliches_Neuron},
	urldate = {2018-05-03}
}

@thesis{RNNHausarbeit,
	author = {Andreas Haselhuhn},
	title = {Rekurrente / rückgekoppelte neuronale Netzwerke},
	type = {Hausarbeit},
	institution = {Universität Leipzig, Fakultät für Mathematik und Informatik},
	date = {2018-03-29},
	url = {https://dbs.uni-leipzig.de/file/Haselhuhn_Hausarbeit.pdf},
	urldate = {2018-05-03}
}

@online{cbcity,
 	title={Neuronale Netze einfach erklärt},
  	author={Paul Balzer},
  	year={2018},
  	urld={http://www.cbcity.de/tutorial-neuronale-netze-einfach-erklaert}
}

@online{NNzoo,
 	title={The Neural Network Zoo},
  	author={{The Asimov Institute }},
  	year={2018},
  	urld={http://www.asimovinstitute.org/neural-network-zoo/}
}

@thesis{Thesis_Knabbe,
	author = {Marina Knabbe},
	title = {Erzeugung von Musiksequenzen mit LSTM-Netzwerken},
	type = {Bachelorarbeit},
	institution = {Hochschule für Angewandte Wissenschaften Hamburg},
	date = {2017-02-24}
}

@online{Statworx,
 	title={Deep Learning -Teil 1: Einführung},
  	author={Sebastian Heinz},
  	year={2018},
  	url={https://www.statworx.com/ch/blog/deep-learning-teil-1-einfuehrung/}
}

@book{HandsOn,
	author = {Aurélien Géron},
	title = {Hands-On Machine Learning with Scikit-Learn and  Tensorflow},
	date = {2017-03-01},
	publisher = {O'Reilly}
}

@online{Aisoma,
 	title={Künstliche Intelligenz: Wie Maschinelles Lernen (Machine Learning) funktioniert},
  	author={Murat Durmus},
  	year={2018},
  	url={https://www.aisoma.de/kuenstliche-intelligenz-wie-maschinelles-lernen-machine-learning-funktioniert/}
}

@online{Statsoft,
 	title={Overfitting (Überanpassung)},
  	author={Statsoft},
  	year={2018},
  	url={https://www.statsoft.de/glossary/O/Overfitting.htm}
}

@online{Welove,
 	title={Maschinelle Lernmodelle wiederverwenden und das "No Free Lunch"-Theorem},
  	author={ James Ravenscroft},
  	year={2018},
  	url={https://www.welove.ai/de/blog/post/maschinelle-lernmodelle-wiederverwenden.html}
}

@online{kdnuggets,
 	title={Choosing the Right Metric for Evaluating Machine Learning Models},
  	author={Alvira Swalin},
  	year={2018},
  	url={https://www.kdnuggets.com/2018/04/right-metric-evaluating-machine-learning-models-1.html}
}

@online{FeatureEngineering,
 	title={Understanding Feature Engineering, Continuous Numeric Data},
  	author={Dipanjan Sarkar},
  	year={2018},
  	url={https://towardsdatascience.com/understanding-feature-engineering-part-1-continuous-numeric-data-da4e47099a7b}
}


@online{Drewconway,
	author = {Drew Conway},
	title  = {The Data Science Venn Diagram},
	year = 2018,

	url    = {http://drewconway.com/zia/2013/3/26/the-data-science-venn-diagram},
	urldate = {2018-10-10}
}

@online{WikiSVM,
	author = {Wikipedia},
	title  = {Support Vector Machine},
	year = 2018,
	url    = {https://de.wikipedia.org/wiki/Support_Vector_Machine},
	urldate = {2018-10-11}
}


@online{MediumKNN,
	author = {Adrian Bronshtein},
	title  = {A Quick Introduction to K-Nearest Neighbors Algorithm},
	year = 2018,
	url    = {https://medium.com/@adi.bronshtein/a-quick-introduction-to-k-nearest-neighbors-algorithm-62214cea29c7},
	urldate = {2018-10-11}
}

@online{DSBlog,
	author = {Benjamin Aunkofer},
	title  = {Maschinelles Lernen mit Entscheidungsbaumverfahren},
	year = 2018,
	url    = {https://data-science-blog.com/blog/2017/02/13/entscheidungsbaumverfahren-artikelserie/},
	urldate = {2018-10-11}
}

@online{Brockhaus,
	author = {Lasse Schultebraucks},
	title  = {Machine Learning: Ein Überblick über verschiedene Konzepte und mögliche Anwendungsgebiete},
	year = 2018,
	url    = {https://blog.brockhaus-ag.de/blog/2017/11/24/machine-learning-ein-ueberblick-ueber-verschiedenen-konzepte-und-moegliche-anwendungsgebiete/},
	urldate = {2018-10-17}
}

@online{Regular,
	author = {Shubham Jain},
	title  = {An Overview of Regularization Techniques in Deep Learning},
	year = 2018,
	url    = https://www.analyticsvidhya.com/blog/2018/04/fundamentals-deep-learning-regularization-techniques/},
	urldate = {2018-10-24}
}